做左星探3年，你問我答

色情不答

星探＝發掘有潛力明星/歌手

黎明公司點解搵親都可以咁靚聲？

係邊到揾到人多

有無試過係連登搵人

街

冇，邊個連仔敢自圖？

佢公司有錢囉

有無考慮過劉馬車

點入行

有案底人士冇可能

識人

你揾過而又出左道既 最有人氣係邊個

但古天樂都坐過監

你又會知佢係？

佢自己都認咗啦

咁你叫劉馬車哂到古仔咁黑先啦

點解香港樂壇可以搞到有一日話俾人聽聽開香港歌係俾人笑?

九唔搭八

點入行？

古天樂坐過監呢d料唔好話行內，周街搵個人都知
你咁撚樣都做到星探？